灣仔大狗竇要人呀！！！！！

Live緊

咩事又圍
小心D呀

有冇人推返兩三點狗總D post出黎

係咪d狗自己扮咋

小心有鬼

社工....

會派隻pr狗出黎收信

警總入面勁多防暴呀 圍乜撚呀

【突發】警總緊急疏散

又有人亂帶？

推

sor 膠左
係出面用唔到數據睇live

啲狗自編自導自演，有腦嘅睇live夠，咪傻真係走過去

咪撚帶風向

現場社工話交完信就上返行人路